你好好呀 但係同你一齊好悶

知唔知呢句幾hurt

咁真係悶啊嘛

你做咗啲咩令到人哋覺得你悶

就係乜都冇做呀！

唔鍾意講野

你唔講嘢咁點溝女呀

女朋友講

咁真係悶嗎

有冇主動搵佢講下嘢 定你下下hea覆佢